打風傾

K

？

樓主失蹤去邊

知唔知好掛住的

果然入咗嚟

食飯傾

香港人係咪唔識排隊
個箭嘴指向左邊排隊 成班冚家剷排右邊

又消失

打機未

番學

Summer sem?

intern report

Re到幾時

re到出pool

咁手足應該re完

強勢回歸

樓上真on9

係

@日夜子

咩事

我想講我擔遮都好熱

又改

我都係。。。。
滴汗

冰有。。

搽防曬未

你無做錯到

繼續改

。。。。

出左嚟未

屌你

出唔到了

幫人搽啦屌你

又踢爆

歪？

冇囡囡唔出了

假使世原來不像你預期

出嚟識

有冇第句

好聽⋯

未必

熱到傻

吃西瓜消暑解渴

緊係凍檸檬茶

以為呢個post棄左

最好唔好啦

又抄.zz

我整先
屌你老模

乜都抄。。。

仲未諗掂讀乜科
唔知reg唔reg到

我想dayoff...

我到依家都唔知你係讀緊書

椰絲

。。。。。。。。
我似做緊乜

輔警

頂 我以為係雪狗黎

20000一個月。。。

邊日食牙屌你老母

Reg snowflake

笑咗

雨化三化

認岩未

認到了

family law 定 employment law

其實我唔明

認我
求你

唔知你點揀
我自己鍾意乜就揀乜

易讀 唔駛放咁多時間 就最好

咁邊樣易 小時間

就係唔知
啲人話employment 唔chur
但係employment exam同另一科係同一日

咁你係想唔chur定唔想撞考試

我驚一日2個exam 頂唔住

咁你驚chur多啲定2個exam 多d

唔知family chur唔chur
講離婚

屌你
我都reg緊
你覺得dayoff定GRADE重要d

YES

10 consecutive

你一定揀grade

No
Dayoff >>>> all

原來樓主呀嬋嚟

笑到我

你乜水
Grade重要

聽日又要返工了

咁你揀成點
睇完唔記得回😫

收啦阿叔。。

今日幾點出門

Ok絕島👌🏿

講真我笑咗

牙嬋

但都唔拉得幾多
我新嚟

仲未决定到。。。

蝦...吾系麻.....

8點幾

放工未

好彩我都係新...

知咩事。。。

收啦借來

好寂寞的放工自己走

Chur vs 2exams

蝦🦐？

咸左

遲到了？

收啦三化

出名無記性真心我差啲今日去咗邊都唔記得

我陪你食燒肉。。

絕交未。。

另一科都未必chur嘅

今晚食咩呀呀嬋

準時

放學都係自己走架啦....

你咪去左飲喜茶囉。。。

食麵呀快樂子

黎中環接我

無fd點過

返大行？

有我地。。。

絕情

絕望

細
好多細都係中環架

三化又摺左

見唔到

唔蝦

真係吾sick...

氹你啦

其實我都真係唔明

叫雪仔約你未。。。

大行好大壓力啫。。

有三隻。。

佢唔會架啦 算啦。。
我心淡左

幾點訓好

乂5刂個概念

你又分化我同佢。。。

搵大錢。。。。
發過豬頭

咁揀另一科未

佢小圈開。。。

叻仔

要啦。。。

我未飲過

我刀未

我食咗薯片呀呀嬋

Selia.....

你食左屎呀呀叔

點撚樣。。。

唔知。。
唔想諗

自己同自己做朋友

咪係。。。。
真係當我地流。。。

打工仔黎架咋。。

你點會捨得呀

Econ1201 F 咗...

絕交

乜撚嘢三化

見左先算

？？當我透明？？

嘩你第一次叫我雪仔呀嬋識嘢

收嗲啦 。。

唔好啦.....

訓

..............

mbbs year1 你問我答。。

我同你講早抖嗰時

早抖日夜子

我hkcc升 mbbs。。。

.........你都真係幾無聊

你講乜嘢...........

呀嬋你點解要咁樣

好少飲呢啲

嫖妓經濟學。。。

你講起我今日未屙。。。

咁你唔好諗

一定要見架咩.....

早抖樓主

咁早。。

想見

你問.....

10個想有幾想

15

唔捨得。。但要早起

咁都真係好想...

早到幾點呀

風起去左邊

唔知聽日會唔會又塞車嘛

風起了

？？

早啲好

打打下字合咗眼

知道了夜子

Sleep

個名mk到

嬲啦又

佢一早同咗女女pm

Pm jor kxxx...

醒未

醒咗...

膠乜。。。

又唔記得咗 sosad

食屎

加一

系

Hihi
How r u

Okok

。。。？？

屌

覺得自己好蠢了

metoo

點解

唔識做野

會長！

[url]網址[/url]

佢冇嘢多 得女多

哩到有幾件忠實fan屎

唔好亂講.............

強

火影跑

你乜水

Sim

借

.
又恥

邊個仙

無人...

Nobody and u....

.........-

落車啦老友們！

S04...

喺屋企嘆冷氣。。。唔抗爭了。。。

T05...

唔得。。。
今日要著淺藍色3。。。。

要同靚仔驚察自拍轉fb icon....

即系點。。

想打示威者。。。

TT....

要揮我國國旗。。。。。

TwT

我是護旗手。。。

丄M丄

見到啲腥港人喺度阻街見到都嬲。。。

(´▽｀)

劈友未。。

等等未拎鐵通。。。。

@(・●・)@

有200刀手。。。

╭(°A°`)╮乜料

啲老友記轉曬車。。。
好想跟埋佢地一齊轉。。。

好想支持香港。。。。

好多黑3。。。
驚鳥。。。。

(￣O￣;)

想搵真銀。。

黑3好似好pay d。。。
轉色了。。

╮(￣▽￣"")╭

轉頭覆

有飯食。。。。

好似係真。。。
又有外國勢力。。。

收嗲啦。。

我係護旗手

強到。。

好波

有冇去機場

冇 吹？

去左舉我國國旗

算弱。。。

港豬。。。

我是中國人

廢。。。。。

想睇你護

14e

.............人身攻擊....

日夜e

有冇去機腸

阿姨

abs..........

1001

港獨暴徒

係你！

你做咩

唔知啦呢啲

收嘢啦。。

七月14。。。

你係？

其實7月14係幾時 真心問

原來我打錯字

8月14

傻未好。。。

我係...

報左驚。。。

報左驚

哦咁聽日就係
驚？

...下.......

落閘.......

你地好夾...........

唔想講野而家

Ok而家想講野了

咁你想點？

上。。。。。

講撚完未。。。

受死啦菠蘿包！！！！

你地啲死廢青。。

識笑

我係雞尾飽。。

我而家好嬲

低能到笑

尿袋

點夠你

真

Get唔到....

326

訓啦柒頭

因為急。。。。

收啦。。。。。。。

我好嬲你聽唔聽到

你？
咁渣？

335

327定326

336

支持樓主

借未。。。

靜啦唔合格撚。。

收嗲啦

You have no stake ar

借來的尿袋。。

人身攻擊

防禦未

點了

。。。。幽。。。。

你真係好串
友誼值-50

351

你係咪要扮見唔到我

不嬲負幾萬。。。

唔好望後面

真係望左下

Rich。。。。

我信咗。。

。。。

無信任。。

。。。。。。。

尷。。。

咩都假。。。

收嗲啦。。。。

似係你。。。。。。。

跳樓了

收咗。。。。。

針

。

真係見唔到

3個瓜子哈！NONONO!!!!

。。

寸到

依打而知媽！撈撈撈！

建議樓主重新認識。。。。

真係要訓。。

我好驚跳樓機
嗚....嘩！！！！

絕左膠。。。。。

爹爹。。。

咪傻。。。。

收爹。。。

唔洗做？。。

❄️❄️❄️❄️❄️

我真係唔洗。。。

你知我講緊乜？

無仔同借仔呢

醒未。。。。。

係。。。。

唔洗啦我比你咪得。。。。

。。。。。

唔洗會污糟。。。。

牙媽。。。。

彈返轉頭。。

又抄。。。。。。。

牙醫。。。

其實我係咪好似覆得好慢

我先。。。。

牙夏

似係

收啦。。。

我個句係啱。。。

咩歌btw

今日見到人貼佢地
咁我就唱咗句
隔離條友：下？？？？咩瓜子話？

咁都得。。。。。

......kam.....

is.....

牙輝。。。

我見唔到你覆。。。。

..........

又講中

牙齦。。。

我唔覺。。。。

盲撚驗眼。。。

.....nonono...

乜水心諗。。。

跟住佢咪笑到傻。。。

醫生話唔洗戴眼鏡。。。。

Apink...

...學到野。。。

唔認得自己都正常。。。

因為你盲。。。

見到人貼佢地
隔離條友問
我咪講。。。

我係寒子

袋$落你袋。。。。

原來咁仙牛到女。。。

發左達。。。

睡

。。。。笑撚到我

學嘢未。。。

芬達。。。

今日試。。。

叫未

點完未。。。

因為少尷。。。。

試完話包膠。。。

攬緊。。。

走啦。。。

靜啦fai lok...

醒

比下面。。。

原來真係work......

笑到

日夜子醒未

比左上面

唔講住，陪女。。。。

Cup nei....

點比。。。。

好，我都係，要叫我隔離嗰條肥婆起身先。。。。

Cup完未。。。。

咁都啱食。。。

速遞。。。

Jeh loi...

比佢瞓多陣先

Ha fa...

唔得

咁點算

haha😂😂😂😂😂

你好偉大。。

幫推

大家好

日夜子去咗邊

Thx

比啲誠意

從前有兩姐妹
佢哋都叫做家好
細妹叫做細家好

家姐叫 大家好

Thx(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

攬緊

l

i

v

e

差啲笑咗 好彩頂到

Hiiii

希望你笑下

LIVE...

現場。。。

比面樓主。。

出門食蘋果 食完一陣覆

到未。。。

哈。。。

醫生遠離我

495

食完

笑乜

收啦 過曬氣。。

食未

又嫌。。。

食完。。。。

又live。。。

過氣仔。。。

比啲速度。。。。

食多個

收啦

過氣雪仔。。。

我live左10分鐘

退出未

拎咗一個出門一路行一路食。。。

真心。。。，

又扮減肥。。。

邊有咁多，，，

覆得慢都明。。

一早退咗。。。

有。。

強回未咁

現乜鬼。。。

趕時間。。。

明乜。。。

自助餐。。

又去邊。。。
又有街出。。

你殘廢嘅事實。。

早知琴日食個麥當勞包先。。。。

又現場。。。。。

其實想食。。。

咁你食未。。。

收啦唔覆扮現場。。

我叫跛co。。。

都話自助餐。。

點解係CO..

去做雞

咁你食未。。。。。。。

會窮。。。

無得解。。。

講中。。。

無計

食緊了。。。

落車

咩包
食條蕉都好

落乜車。。。

慘。。

會屙

助養山區兒童未。。。

手推。。

真？咁渣

你好輕。。。。。

每日3蚊

現。。。。

未。。。

都食到個蛋撻嘅

正妹。。。

。。。。。。

最緊要唔好歪。。。。

真係會尷。。

想食

好好食！！

Kfc

笑咗？？

64....

Kam......

一笑以作鼓勵。。。

點解。。。。。

Cant...

8964..

試下唔好要個t。。。。

Cannot...

都係有個t。。。。

600

Unable.....

得咗......

1234

4321

原來係呢啲先笑。。。。

唔啦。。。

大師兄

！

dllm 想我畀人拉？

动态网自由门 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 六四天安門事件 The Tiananmen Square protests of 1989 天安門大屠殺 The Tiananmen Square Massacre 反右派鬥爭 The Anti-Rightist Struggle 大躍進政策 The Great Leap Forward 文化大革命 The Great Proletarian Cultural Revolution 人權 Human Rights 民運 Democratization 自由 Freedom 獨立 Independence 多黨制 Multi-party system 台灣 臺灣 Taiwan Formosa 中華民國 Republic of China 西藏 土伯特 唐古特 Tibet 達賴喇嘛 Dalai Lama 法輪功 Falun Dafa 新疆維吾爾自治區 The Xinjiang Uyghur Autonomous Region 諾貝爾和平獎 Nobel Peace Prize 劉暁波 Liu Xiaobo 民主 言論 思想 反共 反革命 抗議 運動 騷亂 暴亂 騷擾 擾亂 抗暴 逃犯條例 平反 維權 示威游行 李洪志 法輪大法 大法弟子 強制斷種 強制堕胎 民族淨化 人體實驗 肅清 胡耀邦 趙紫陽 魏京生 王丹 還政於民 和平演變 激流中國 北京之春 大紀元時報 九評論共産黨 獨裁 專制 壓制 統一 監視 鎮壓 迫害 侵略 掠奪 破壞 拷問 屠殺 活摘器官 誘拐 買賣人口 遊進 走私 毒品 賣淫 春畫 賭博 六合彩 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Winnie the Pooh 劉曉波动态网自由门

，

好眼瞓

selia。。。你gd狗兒？

去訓。。

醒。。

點

好飽

所以眼瞓了真心

食左乜

訓囉真心

醒了

意粉
奄烈
多士

好

咁你出左街點訓

怕喺度訓

收工

好嬲

好好

其實你明唔明我咩意思 真心問

強強強

係 今次真係好強

可以秒回

好累。

你點解唔理我姐

自推了

Hi

巧橙

邊有唔理你

你有

好攰 不開心

做咩 快講我聽

不懂工作

入黎傾下點拆鄧炳強派臥底呢招

你唔係返得幾好咩

呢2日有啲混亂

講多啲

我笨的

怎笨法呢

後果自負！！後果自負！！後果自負！！後果自負！！後果自負！！後果自負！！後果自負！！後果自負！！後果自負！！後果自負！！後果自負！！後果自負！！後果自負！！後果自負！！後果自負！！

新人

你好靚

後果自負！！後果自負！！後果自負！！後果自負！！後果自負！！

612 721 811

好似搞到啲野好混亂

我唔明白 但想聽你講嘢

䁔。。。

做乜9

讚你

如果係真心都ok

頭痛

唔開心到頭痛？

唔記得帶拖鞋

唔知
可能訓得唔夠 辛苦

你1點半瞓 幾點醒呀

7點

咁要早睡早起了

10年

664

咁再早啲瞓未

傾幾耐

飛機仔

幾早。。。
點先訓到

訓不到

Sam

駁唔到

675輕鬆

想有人tum我訓

？？乜

你失眠？

我屌完全瞓唔到

我都瞓唔着啊

唔緊要 大家會檢討架！

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

你知就好

你咩意思

好攰

我都係

返工俾人發現左我化妝
又俾人討論

佢地點討論

唔知
淨係有人同我講話有人發現左

咁發現咗之後 佢地對你有無同之前唔同

唉

笑乜？

男可以點化

食飯中

防曬

邊洗食

...

700

爆po點算

爆先算...

真。。。。。。。。。。。。。。。。

估下我中午食乜

尸
米

Selia....

子彈

G

乜料

爆先算。。。

dllm 4 藍c

有料。。。

點先爆。。。

我係。。。

勁。。。

1001。。。。。。。。。。。。。。

學嘢。。。

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

1002。。。。

渴了。。。

1003。。。。。。

想飲奶昔。。

走未。。。

飲咗2包利繽仔。。。。

唉。。。。。

走左。。

好多糖。。。

無啦。。。

1

過氣。。。

太渴了。。。。。。

返返去。。。。。

#如何回到當時。。。。

🤚🏿

肥到癲 。。

返埋。。。

100000000000000001

唔好意思。。。。。。

Molamola..

摺埋。。。。。。。

黑人問號❓

要摺了我。。。。。。

未必。。

接受。。

攤返開。。。

挽。。。

真係01咗。。。。。。

不割。。。。。

唉。。。。。。。。

失落了。。。。

？（3）

笑下好。。。。。

席呢。。

又典。。

墱。。。

打風傾2

壞笑。。

又現場。。。。

喺地下。。。

唔想返家。。。

又有新嘢。。。

抄

唔好

冇喎。。。

仲未返。。。
街童。。

橙。。。

我講先

未必開

800。。。

好現。。。

點樣。。。

望咗未。。。

啱啱攤完送完人搭車

墱。。。。。。

好現場。。。

睇5刀。。

食。。

係咪靚女來

收嗲啦。。。

直播未。。。

食乜

現

現你個頭。。

估下。。。。。

你至少未回20個。。。

好耐無直。。。。

尸米。。

墱到。。。。

4旺角。。。

屌又jer

係𡃁仔。。。。

咁都啱。。

真食。。。。等等

知咩料

等唔到了。。

123

好似唔係

好.....

去廚房睇。。。。

好飽。。。。。真心。。

我係。。。。

係的。。

無。。。。你出新嘢呀嘛。。。

好笑。。

咁食左乜

認就好。。。(´▽｀)

頭先喺車瞓覺
佢大嗌我全名：起身啦！！！嚇到我

好記仇。。。

比啲耐性。。。。。。。。

。。。
全車望埋唀。。。

你記錯。。。。

係。。。
回曬佢。。。

咩樣.......

比盡。。。

我記性好好。。。

比下面。。。。。。

薯。。。。。

開梅花傾。。。

真心。。。。

面

。。。。。。ok你而家唔嬲了。。。。

肥死。。

落mk未。。。。

係呀呀唀。。。。

仲嬲緊

強勢回曬。。。。

收on lun 9

盡力未。。。。。。。

得先算。。。

好嘢又唔見你記。。。。

無力了。。。

頂到。。。。。。

記得你好靚。。。

乜撚嘢嚟

你應該都唔明我食乜。。。

今晚唱通k......

嬲咩........

四條傾。。

又有新嘢。。。潮流教主。。。

比緊面。。。

得咗啦已經。。。。。

條。。。

好彩趕到覆。。。

好mk。。。。

Ok e+ 5嬲了

真。。。真心溝到女了。。。。

潮流尖端。。。

未必。。。

好多傾。。。。

又係二人推。。。

。。。。。。。。。

攬未。。。

係粉。。。。。。

就叫呢個。。。

係。。。今晚精神呀今晚。。。。

笑到傻

難食到傻。。。

係咪要c+先嬲。。。

冇群旺。。。

好高。。。。。

你冇個d。。。

我2米。。。

真係。。。。

我相信會有好多人入來。。。

你招人未。。。

未見到。。。。一陣先。。攬緊書包。。。

現。。。。。。。。。。

仲有咩傾。。。

唔好笑。。。。。。

好食。。。。飽到嘔。。。又要返去屙。。。

紅心傾。。

自己開一個。。。。。

點解。。。
咩

。。。。。。。。。。

米粉屌打。。。

懷疑你叫阿門。。。。

自己一個群。。。

我覆曬。。。。。

笑到癲。。。

Amen Chan....

要買下馬仔先。。。

未必有。。。。。。

係墱。。。

等你。。。

好地地現乜鬼。。。。

屌你老母

你慢到癲。。。。。。

仲有無其他。。。

炒米。。。

葵扇傾。。。

仲有個係乜。。

yes。。

我諗起中學勁好笑嘅嘢

係。。。。好正。。

聽緊

屌我笑撚咗。。。。。。

收到風。。。

我真係有。。。。

係幾撚好笑。。。。。。

#無耐性。。。。
#盡咗力。。。。

慢到傻。。。

唔明。。。。。

真係。。。
等左10個po。。。

。。。。。你慢返小小。。。。

咪jer...

。。。。繼續。。。

我快開。。。

冇啦。。。。

Life....

Live2...

今日食飯
我話我問你地條IQ題啊
咁我問椰絲啦
之後因為其中有一個同我去非洲我問過
佢勁自然答咗我Yes仲要做埋手勢笑到我

點解有手勢

炒河...

要一陣搵返先。。。

炒exam...

咩po黎架上咗熱門

你咪風。。。。

搵島。。

懷疑你自己講自己笑。。。

。。。。。。。。有啲難跟。。

唔好嚇我。。

。。。。。。又屈。。。

笑屎。。。

笑左一下。。。

。。。懷疑你傻鳩。。。

Jer咗會點...

仲係冇人。。。

可以慢返小小。。。

你創意jj....

會劈你。。

。。。。。。。。。。。。。。。。。

我唔知佢
我一聽到呆咗之後話佢做乜爆答案

點。。。

.........

冇曬傾。。。

係
椰sssss

你知唔知咩島係好細。。。

細到睇唔島。。

咁阿門有無笑。。。

你真係。。。。

冇。。。

又點。。。

唉。。。。堅持。。。

你係咪叫呀雷。。。

慢啲唔該。。。。

努力。。

不🤚🏿。。。

其實少尷。。

大把傾。。。。

好 慢 。 。 。

傾傾傾。。。

[url]乙[/url]

秒

你咪傻9。。。

Sorry...

我係傻10。。

。。。。再慢啲。。。。

。 。 。 。 。 。

99999

現場之鬼。。。。

QqqqqqqUh

知唔知點解九叔同八叔講極嘢
八叔都唔應。。。。

因為八唔搭九。。。

傻11乜水。。。

想點樣。。。。

1000.....